# INTELLECTOR #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.


## Tecnologias ##


### Bower ###

Gerenciador de pacotes criado pelos desenvolvedores do Twitter. Lista as dependências em um arquivo bower.json que fica na raiz do projeto, e controla a instalação/atualização desses pacotes por linha de comando.

http://bower.io/

### Angular ###

Framework Javascript criado pelos desenvolvedores do Google. Utiliza o padrão MVC (model-view-controller) e se baseia no conceito de SPA (single page application).

https://angularjs.org/

### Bootstrap ###






### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact